% This is the file CJKfntef.tex of the CJK package
%   for testing CJKfntef.sty.
%
% written by Werner Lemberg <wl@gnu.org>
%
% Version 4.8.3 (07-May-2012)

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{color}
\usepackage{CJK}
\usepackage{CJKfntef}

\textwidth 100mm
\pagestyle{empty}


\begin{document}

\baselineskip 15pt
\parindent 0pt
\parskip 15pt

\begin{CJK*}{GB}{gbsn}

\verb|CJKfilltwosides environment:|

\begin{CJKfilltwosides}{40mm}
两端分散对齐\\
分散对齐 \\
\CJKunderdot{汉 字  可加点}
\end{CJKfilltwosides}

\vspace{0.3cm}

\verb|\CJKunderdot{...\CJKunderline{...}}|:\\
\CJKunderdot{汉字加点， \CJKunderline{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderline*{...\CJKunderdot{...}}|:\\
\CJKunderline*{汉字加点， \CJKunderdot{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderdot{...\CJKunderwave{...}}|:\\
\CJKunderdot{汉字加点， \CJKunderwave{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderwave*{...\CJKunderdot{...}}|:\\
\CJKunderwave*{汉字加点， \CJKunderdot{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderdot{...\CJKunderdblline{...}}|:\\
\CJKunderdot{汉字加点， \CJKunderdblline{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderdblline*{...\CJKunderdot{...}}|:\\
\CJKunderdblline*{汉字加点， \CJKunderdot{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderdot{...\CJKsout{...}}|:\\
\CJKunderdot{汉字加点， \CJKsout{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKsout*{...\CJKunderdot{...}}|:\\
\CJKsout*{汉字加点， \CJKunderdot{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKunderdot{...\CJKxout{...}}|:\\
\CJKunderdot{汉字加点， \CJKxout{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\verb|\CJKxout*{...\CJKunderdot{...}}|:\\
\CJKxout*{汉字加点， \CJKunderdot{可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}}

\newpage

\verb|\CJKunderline{...}\CJKunderline{...}|:\\
\CJKunderline{汉字}\CJKunderline{加点}

\verb|\varCJKunderline{...}\varCJKunderline{...}|:\\
\varCJKunderline{汉字}\varCJKunderline{加点}

\verb|\CJKunderanyline{...}{...}{...}%|\\
\verb|\CJKunderanyline{...}{...}{...}|:\\
\CJKunderanyline{0.5em}{-}{汉字加点， 可同时}%
\CJKunderanyline{0.5em}{-}{加下划线加下划，线, 自动换行,}

\verb|\CJKunderanysymbol{...}{...}{...}|:\\
\CJKunderanysymbol{0.5em}{-}{汉字加点， 可同时加下划线加下划，线, 自动换行,}

\end{CJK*}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% coding: euc-china
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
